琴日、今日確診都已低過100宗, 如在未來10日持續回落, 再無理據押後立法會選舉遲過9月20日舉行!

2020新加坡國會大選, 都無以疫情為由延期選舉, 已於7月10日完成。
如純以疫情為由, 要立法會選舉延期一年, 相信只有奶共派及港共先會信!
懇請政府取消押後立法會選舉至2021年9月5日, 以免再做D加大民怨的事!

於9月20日舉行2020立法會選舉
押後立法會選舉至2021年9月5日

其實真係痴線 唔想唔信
押後垃圾會就開始下降

記唔記得2019.7.1, 黑警退守立法會呀?
和之後, 黑警點對示威者!

政治劇本, 市民識條鐵咪! 心照喇!

極權政府最愛 :電子票!